正宗泰妹教你整泰式沙律，正到呢

整泰國菜啦，巴絲學野啦

泰妹爛玩真係好正

仲要識整野食

泰國人黎講佢算靚